不如用一萬億向外國買塊地建立新香港？

好啊，我支持，但支金何來呢？

一萬億買塊地，一千億搬遷，一千億買食水，然後斷左旅遊業，運輸業中心的水喉，念住只靠金融業？